我覺得自己過唔到三十歲

身體愈黎愈差。。膚色開始變。。個樣勁殘。。成日都病。。

HULK?

人生最風光既時段30-40歲，40之後開始老病痛多，早死係好事